港女咁撚鍾意含洋腸，今次遇著老千咪當俾錢叫鴨囉

除左抵撚死都無咩好講囉